hana 集中討論區 (31) - 這一晚 暗黑一片 但我天空有星閃

頭香

One week to go

太多相啦

今期D 相好正

樓主

唔夠

呢啲嘢樓主話事

唔係緊張，係要興奮

唔止練體能，仲要練大心臟

正過晒上面堆相

話係雯B後最高汁港姐
應該無咩懸念

呢套d囡cast同白強有得揮
雯B仲要孭重飛做黑警

最後果個 狗也不屌

酸乳 連一姐 吳一姐 無hana

冇Hana

有野聽

重點係加埋雯b

書架好似只係做番使2阿攣個角色
希望多D戲份唔會又係第一集就

唱而優則演
不過唔演都冇問題，好似唱拈花惹草嗰兩個咁都幾成功

佢哋加埋拍嘅戲應該唔夠廿分鐘

正過某人

我覺得冇咩問題
唔係人人都剪到呢個頭

唔係人人都carry到

thank you for being with us
real goddess

她她她有酸乳

32啫
我buy

lm

點解

hana攪咩

我知 hana有野攪咩

emax??

angela 同立立灣仔都改 可況hana

無車無盛嫁成區

難講 忽然快閃之類無預計

對

紅土 一條街 咪又行曬成個 紅 土

咁又唔關事

鬼有人知

我都唔知

咪學下angela

一出門口成街煙

out la 用水炮

無乜留意

刺痛的年代 未能睡去
只好強忍 幾多眼淚

無懼世事變改
還是越難 越愛 為你所以在期待
花開花落 至少這一季被甜蜜蓋過了傷害

我就係想佢攞返唱呢段嗰陣嘅自信出來

我都係咁話

有退?

why not

話時話 zero carbon個廁所係咪屙得屎 佢用唔知乜膠黎代水

咁係你問題

買星期五晚飛
然後fri晚同sat都有試考

呢個look

ip都唔使check
hey到時有咩事巴士會停囉

應該話，邊忽唔係

買唔到eason飛

屎忽係樓主

同嗰次我晏晝仲買到陳曉怡d飛
真係天壤之別

唔好貼呢條女pls

會再努力
成功需苦幹

y?

睇ig凝住Hana搵左坤狗唱慾言又止

我要信號王

無波腳又短

nope

G

講得出呢句 你話唔係淫底就假

hana 呢

正

AEG

我懷疑我個名都搶緊

晚晚比入老細房都咁做

放棄啦
聽 hana 就足夠

右三幾正

右5左3

屌佢老尾

入都入唔到就話賣晒
屌，係咪啲職員買晒炒黃牛

都係 hana 最好

默默向上游

真係架?
有無得睇個賣飛情況

以進步空間黎計，屌打 eason

Day2成排飛未賣

分咩吖
全部靚女靚仔，紅裙嗰個揸飛機都追唔到

打飛機就得

預咗你咁講

感動既係...Day1賣得好好

睇黎我都係番youtube聽歌好過
利: no 1 fav

香港最受歡迎女歌星菊梓喬Hana Kuk演繹過多首大熱全城的金曲和TVB劇集歌曲，並獲得多項殊榮。
但係連1日飛都賣唔滿

kkbox 答呢個問題有星期日飛送：

你最期待聽到咩歌？點解？

如果頭場表現好，尾場二手市場活躍，理論上可以塞爆個場...

放鬆，冷靜，專注

去護緊旗

擺低電話掛機就得
冇難度

膠左條片10次 覺得唔差

開處女show 連個look都要扮返處女年齡

都扮咗處女好耐了

可能比her文調教到好淫

攰就叫hana拎結他自己彈返首啦

最右條女

唔想po琴日嗰張

有無大波妹more

打I?

我都無買 依啲時候仲邊有心情睇show

特登24號飛

下 佢去做咩

吓依家剷google廣告冇得撳inappropriate content

粵拼

有少許不同

btw粵拼諗起呢條片

仲以為自己留言

@樓豬

小型冷氣機

左下個條女幾錢

sorry no price tag

#209 #211
兩位，識得㗎

btw分男同女就可以同名嘅咩

之前都以為係睇真d原來個歲字唔同

睇漏唔好推

紅字之前係「簡單若似水」

之前個名真係屌你老母 蓆已割

jb 名曲

根本就唔識做人

ali無行
雯B又有降2 使徒3
應該好快有得捧做視后

咩jb無人識你 咁心靈脆弱?

一姐先

得不到掌聲 得到溫馨 我愛這種清靜

我尾場

女生才懂的歌

蘇韻g真係好撚正

屈dee最憎

佢眼裏只有eunice so

哦 攪錯左

我眼中只有鄧以婷

揭失蹤30年原因 樓雙甯點名讚菊梓喬

曾與台灣殿堂級歌手林淑容合唱經典歌《一樣的天空》的樓雙甯，闊別香港樂壇30年，終回歸推出HiFi碟，碟中除翻唱多首金曲外，還有《閃亮人生》等三首新歌。日前她接受專訪時自認是「樂壇新人」：「呢張係我第一張HiFi碟，今次出碟全因金牌監製歐丁玉，其實我唔認識佢，係透過朋友聯絡，不過一拍即合，好開心。」對於當年突然消失於樂壇，全因當時合作無間的監製離開舊公司，之後她一直未遇上心儀的監製，故最後決定放棄幕前，到美國等地升學，現時加拿大、新加坡兩邊住，但天生愛唱歌的她，間中會於酒店獻唱。

樓雙甯一直與師姐林淑容保持聯絡，她說：「出碟時，我會飛去台灣送碟畀佢。」她又表示有留意香港樂壇，點名讚「最受歡迎女歌星」菊梓喬：「佢生得靚、唱歌好，唱咗好多受歡迎嘅歌。」男歌手方面，她偏愛恭碩良：「佢打鼓時好型，想有機會合作。（知唔知佢女友叫林憶蓮？）知，佢哋唱《下雨天》時，佢女友好冧冧豬。」

入場叫光復香港

佢入cctvb初期拍劇啲淫賤look正撚到

因應觀塘區有公眾活動進行，為審慎起見，觀塘綫列車服務將作出調整，以保障乘客及員工的安全。有關安排由今天中午十二時起實施，直至另行通知：

• 觀塘綫黃埔站至彩虹站之間，維持正常列車服務。
• 觀塘綫彩虹站至調景嶺站之間，列車服務暫停，
• 觀塘綫九龍灣至藍田之間各車站，亦會暫時關閉。

請乘客預早計劃行程及使用其他交通工具。感謝您的體諒。

點去呀

車都無得你搭想睇hana 邊個話無影響

等取消啦

唔夠strong咪跪底 根本唔洗停 罷工個日都係

b2 amy 都係個度 不過再下星期 hehe

on9狗鐵

屌垃圾狗鐵

藍田/尖沙咀有215X直達九展

巴士無影響

宣佈取消算啦

無懼世事變改 還是越難越愛

會唔會取消

屌肥圖
淨係識出乜膠物膠掠水
而家咩安排都冇

(好彩買左聽日)

好彩冇買今日

狗鐵咁助攻法聽日都好閔水

cut單保平安

Ig仲有update

Eason 都學 Hana 出黑膠掠水

改咗名喎

Hana菊梓喬只想與你再食彈演唱會

改左2日啦

#217

有冇星夢其他同事嘅牌

btw肥圖佢地到底知出面發生緊咩事未
你今晚照交都安排退票ar

其他會到場支持

祝各位今晚入場睇既手足一切順利

又改 學我行不改名 坐不改姓嗎

離地中產

估唔會有比比鳥 同星夢反撚曬面喎
可能糟衣die

肥圖咁都唔撚改期係咪on9

今晚場內會有人嗌口號

同Hana一齊食彈

收到風

睇得hana既大部份都係後生仔女

大叫山岸逢花

你係邊類

今晚去唔到鳥
如果係書架做嘉賓可唔可以影D相黎睇睇

個改名掣唔用會發霉

又要唔去又要攞相

覺得你得把口話唔去

真唔去 聽晚就再睇情況
睇條衰妹都唔會晒線晒腳
反而得書架值得期待

真心問 搭咩車去

唔好去la
仲想睇既就買聽晚飛

係我好細膽

驚閪咩
佢人生第一場演唱會都唔去，點做菊梓喬男朋友

吓都話我狙擊嗰喎
當少次機會攻擊啫

敢愛是別再怕
誰又會怕懸崖邊往上爬
感覺來自剎那不花不假
我願誠實面對它

覺得我會唱海闊天空

恭喜晒

心動

代我個名多謝你

唔去啦 投降吧我沒有辦法

點會冇辦法
搭巴士去咪得囉

你去埋我果份

唔會冇下次

不過首次show可能係historical moment
miss咗會有啲可惜

有無改期熱線

我都驚無下次機會見到每發一次夢都驚自己無機會返黎

Before purchasing tickets, carefully review your event and seat selection. As a condition of sale, there are no refunds, exchanges or cancellations once the booking is complete. Please refer to HK TICKETING’s Terms of Sale for further information or contact our Customer Service Team for further assistance.

好似冇得改

If you are having difficulty using our website, or you would like to provide us with useful feedback, please call our Customer Service Hotline +852 2922 8288, or email us via our Feedback Form .

你打去問

容天后開足一頭半個月都無風無浪
呢個就開一兩日都出師不利

公關災難
改期啦

我岩岩先返到屋企睇新聞
德福嗰邊好多示威者

小朋友都食煙

1729 #九龍灣 #德福花園 有小朋友吸到催淚彈，好撚辛苦。

咁都唔取消係咪on9

下 咁即係擺明比高鐵d人

出黑旗

唔取消無問題 識行就得

連登手足包車去算

九展無封路！九展無封路！九展無封路！

公海發現咗啲嘢

到咗九展樓下仲有pokemon活動

[放閃]樓主唔去，我就唔去

可以搭咩車去

慳娜人生第一場演唱會就揀錯日子

一早知有遊行又唔改期

肥圖 : 錢已袋, 理撚得你

自己荷包同偶像個期重要d
定你班fans既安危重要d
肥圖已經答咗你

屌你老母閪 你話尖沙咀整部穿梭巴士就話去姐

鬼唔望搵人塞撚埋個機隧去

咁處女 堅唔堅持

2張飛1400蚊
買番d車仔對沖番先

對你，我永不放棄

彩虹 行去

彩虹或新蒲崗一直行就到

比錢買難受

近到pk wo

#牛頭角
1910 超過200名防暴由觀塘道向牛頭角推進！！！

美斯日跑十k 呢度真係濕碎 6分鐘就跑到啦

肯改到9點半先開始就去

流行經典50年[粵]

今集帶大家回味「電視送飯」時光，送上多首劇集歌曲，王馨平「打頭陣」細訴<心有千千結>。「新秀」出身的阮兆祥接力登場，高歌一曲<家變>，展示歌唱實力。八十年代電視劇名曲<輪流轉>由鄭少秋原唱，石詠莉重新編曲演繹，別有一番感覺。陳慧敏聯同主持譚嘉儀合唱<花花宇宙>，為節目注入動感樂韻；修哥再度獻聲，帶來<千枝針刺在心>。壓軸時間，張偉文演唱富濃厚中樂特色的<王昭君>與<絲絲眼淚>，「靚聲」就是不一樣！

09:30PM
香港美食一條街[粵]

主持們穿梭黃埔港鐵站附近小街窄巷覓食。火鍋試勻刁鑽牛部位，怎吃最夾？大大塊雞排吃足三款口感。另有可樂鴨大送驚喜！台式珍奶遇上港式雞蛋仔，加上意想不到食材，令人滿心歡喜。轉戰何文田勝利道，冰室美食縱簡單卻換來激賞。石鍋魚湯烏冬竟令主持有意見分歧？十三款味道的水餃一次食完，口味各有特色。再來深夜推介，深水埗廿四小時茶記必點蛋牛治加冰飲！小炒店烤魚辣得來，卻停不了口！荃灣區海鮮餐加任食點心，如何抵食？

10:30PM
3日2夜[粵]

朱智賢、鄺潔楹轉往芬蘭一個度假小鎮，激玩雪上活動。在奧林匹克訓練中心接受滑雪「特訓」後，緊接挑戰雪上電單車，在茫茫白雪上馳騁，兩位初哥表示無難度！美女們難得在芬蘭尋覓「白馬王子」，親騎冰島馬，在童話叢林雪中漫步。又到測試膽量時刻！坐水泡喪玩滑雪隧道，膽小智賢以超高分貝抗衡離心力！必試的還有芬蘭傳統鹿肉料理，二人品嚐「高級野味」馴鹿扒，味道驚喜連連；又試製名物藍莓批，某人作品竟瞬間變成「藍莓熔岩」！

11:00PM
勁歌金曲[粵]

阮兆祥以歌手身分重踏《勁歌》舞台，獻唱入行30周年紀念作<大夢想家>。JW攜來「逃生手冊」宣傳<逃生門>，還指作曲人周國賢為此曲遍尋主唱者六年，最終交到她手上。何弘軒送上以自愛為題材的<初生圓>，希望各位做回最純真的自己。李靖筠Gladys以帶點groovy的新歌<第三顆行星>，提醒大家要感恩。陳健安的<在錯誤的宇宙尋找愛>，是他「單飛」後第一首勁歌冠軍歌，且聽他現場演繹並感謝一眾幕後團隊。

11:30PM
晚間新聞[粵]

真係無藉口 平時德福都係行去emax 一樣2k

防暴由觀塘道推到去德福下面

咪彩虹去

獌角大好d

成班狗

美C唔去咪係到做冷氣軍師

我梗係唔去啦

咁請出少句聲

下一站九展

記住約好將來有一天 當這盛世忽然停了電

有個呀叔係會場出面一路行一路笑見佢轉咗幾個圈

又得 呢d車多數係新蒲開去經emax 去藍田

應話去土瓜

九龍塘有免費車去九展
#不孝post

公關災難

98D

門口

決定唔去

hana姐姐

有無相 想睇多唔多空位

黑衫同觀眾 邊個分到

開始入場

送張飛俾我

呢度都有對couple缺席

想睇相 有無人影下現場

圖

今日 D飛賣晒了

香港一線女歌手

入埸嗌光復香港

唔好搞 Hana

梗係啦 根本無藉口

咪on9啦
唔係香港人？

3個鐘前工作人員仲笑笑口睇直播

Johnny Yim，演唱會監製

另一公關災難

睇場合呀
費事嚇親d 一家大細

搞hana 做乜
針對政權啦

嗌口號會嚇親人
出面仲打緊hanafans連口號都唔敢嗌
香港人？

唔係話嗌口號就會嚇親人
而係場入面可能有藍絲
嗌口號可能會起衝突

出面手足對住狗都唔驚
你地坐係室內叫2句驚藍絲

Hana fans連口號都唔敢
香港之恥

夠啦唔好再罵戰

仲記得隔離開十幾場個個開show都有人嗌口號 又唔見人地驚藍絲

驚藍絲笑到我

祖兒？

得啦
嗌啦
阻你地唔到
但最緊要安全

無可能

求相

係朋友部電話度

歌手菊梓喬今日假九展舉行一連兩場「HANA菊梓喬只想與你在一起演唱會」，不過因九展附近有遊行活動，較早前主辦之一星夢娛樂已在社交平台，表示演唱會會如期進行，但會安排騷後有巴士接載觀眾離開。不過自稱買了今晩演唱會門票的讀者陳小姐來電東網，及不少歌迷在社交平台均表示擔心安全及交通問題，無法到場，又想查詢能否退票等事宜，而且亦有演唱會主辦之一星夢娛樂CEO何哲圖接受電話東網訪問時表示：「明白到歌迷的擔心，安全至上，如歌迷無法到場，公司可以安排退票。同埋公司已喺網上公布完騷後，會提供旅遊巴士服務，接載觀眾到佐敦。」他表示因為演唱會籌備已久，加上涉眾多單位，包括樂隊、舞蹈員、場地，無法在短時間內取消，希望歌迷體諒。

樓主退票啦

多餘

如果真係找數
我願意收回#352 comment

下諗到諗到會退

如果真係找數
咁我都撤回 #351

係，好MK

玩完

好想快D 到聽晚

天后菊梓喬九展開騷如期舉行 粉絲反問：開騷緊要過人命？

蓋清開post

新人

ip都唔洗check

嘉賓淨係搵到新人都幾慘

之前聽好似唔只一個嘉賓

新人叫咩名

希望真啦

off topic 原來海迦選過港姐 不過out咗

名聽過
但都係唔知邊個黎

嘩 咁個時差

呢排唱大陸劇主題曲果個

同Joey 合唱知否嗰個

依家遊樂園feel

原來係佢
咁聽晚咪joey die

credit: wosoloo

其實洗咩水印 p30 pro 係勁 但咁做多左

唔通joey yung 咩
joey tang 都有d 機

講真梗係唔會預天王天后啦
但我覺得雙一姐係最低消費lor

都不和

緊係out 賓妹過黎選港姐

幸福之歌 中

陳曉怡is back

我愛菊梓喬

掂到

樓主ex幾時不和啊

一事無成?

擺明要歸邊啦

咁正

I want to scream go for your dream
ah ha ah ha ah

佢真係覺得自己係最受歡迎女歌手？

上年 今年若希

?

唱隆重登場

睇歌詞都知 讓我今晚做女皇 即係一晚

發射會在數十秒內

唔會啦

hana真係靚過joey

快槍手

容joey定戴joey?

both

自己諗

太極joey呢？

追女仔咩？樣樣都要估

encore

下咁快完?

7歲出咗未

有無晒線晒腳

no you no talk

著得咁密實仲以為冬天

Hana不嬲唔係賣波腳

聽晚大解放

咪係

線頭小腿都望唔到 早抖啦都係

有冇唱久別重逢

Hana sell歌藝囉

（有冇性感？）我都想，可能如果反應好，我就掹低啲件衫，掹高啲條裙，不過我啲Fans都係鍾意我把聲。

有冇兌現承諾

wosoloo係咪大陸仔 用華為

over?

咁快完

無野睇

無乜歌

自己d歌都未唱晒

聽fc 24h啲片，好似幾好

佢近排叫人走wo
黃左？

忘記我自己擺咪好chur

擺尾*

比比鳥出咗黎之後氣氛好咗好多

反曬面都黎

16.唔識，跳舞快歌
咩歌詞

thanksss

第3首吾係久別重逢咩？

係咪有chotto等等

握手位：手中沙+陪着你走

咁都分唔到

自爆mode
呢首係我嗰班dance contest嘅歌

鄭秀文 - Chotto 等等
3:45 · YouTube
Lyrics
CHOTTO MA TE CHOTTO MA TE CHOTTO MA TE YO
愛心你不必一次盡傾給我一秒讓我冷靜
(CHOTTO MA TE YO) 愛心請你不要一次盡傾
情話寧願你分批講給我聽聽 (情話寧願你分批每天講我聽聽)…
Source: Musixmatch

出個時成日聽啦

我腦裏load咗煞科首歌
明顯我唔係嗰個年代

兩隻好似都係差唔多時間plug

差7年

菊梓喬就係林奠縮影！
菊梓喬就係林奠縮影！
菊梓喬就係林奠縮影！

一直覺得呢首好正

邊度有關聯

菊男做乜負評乜我有講錯咩

lm要唱原版既回到以前

諮詢意見問人想聽乜歌
之後一意孤行漠視民意唱一輩子守候

邊度睇到我負

唔記得請蔓做guest啫，ching就搞到咁

冇 我同你留言差十幾秒 以為係你姐

(689 mode)咁我又冇話我冇負皮

相信愛情/為難自己

Fansclub就係保皇 Hana講乜都好 佢地都唔反對

呢兩首我諗有過九成人都唔識

呢2首>>>>>>>>>>>>>>>>陪著你走 慾言

又公關災難

唔理
注意作息
齊上齊落

咁唔好爭喇

林奠2月都plan好 612上立法會
中間諮詢只係人講但佢唔聽唔做

鄭融：一事無成

13/F elephant

細個學演講
第一堂已經教唔好亂咁‘ask audience question’
除非你好猛料

喺原唱面前唱

天堂鳥冇去

糟衣die可能聽日嘉賓

好想同融B瘋狂玩大笨象

謝文欣都有去

根據非正式統計
同比比鳥合唱一事無成最多次既女歌手
可能係書架

唔識 為難自己個mv 幾正wo

係鄭融

聽日會係邊個做嘉賓呢！

? 一事無成wo
正wo 第一行
hubert就正 岩先睇完joey又hana

比比鳥前三五年出親funz/開親巡迴
都係連伴住咁制

點會

估料股加豐同糟衣die

3萬幾係度

ff: 硬C 書架

ff 吳一姐

PH同你黎足兩場？
今日明顯比面Hana先黎撐場

聽日pakho嗰part變hubert都唔失禮ar

reading

同埋股加豐合唱

冇左一事無成

但Hubert今晚做左觀眾

下場嘉賓股加豐就一定架啦

第2個 囂拔/Shiga/糟衣die 其一

點解姓股係膽

無衝突ar

我有懷疑過肥圖用若希名去整花籃

人地練慾言 夾好曬 又要推新人r曝光 點會唔係膽
除非聽日冇慾言

吳一姐黎唱呢首lor
btw原來mv男角係dj tim

咁就望佢唔好有啦

練好曬一定有股又唔係大粒野 PH就話串得起唔去聽日姐

你太年輕了

一姐會去 我做乜都得

新朋友

平時睇你地吹水多

歡迎加入一齊狙擊最受何哲圖歡迎女歌手

擺明

要解不和傳聞唔係求其搵幾間報紙作篇文影左相就解決到

咩名
即討po電視成日見呀

下 我由1跟到31喎點解冇印象

肯定不和啦

一睇就知

仲以為你新

如果聽日有一姐上台就值回票價了
溏心風暴 live 版
大契 vs 細契（菊姐）

應該唔會

記住有好有一天 間停了電

一齊唱越難越愛

嘩 係咁閃

仲諗住跑步

呢度講左嘉賓係仔sssssss
應該冇一姐

如果係 一定係呢首啦

換左次account

咩名呀

即係囂拔啦

Flirt撚緊女
木偶哥 伍富橋 東敏唔會啦

又有新仔

唔係掛

同英皇差咁遠d人

真最受歡迎女歌手 真係crazy 又冇50000
成場show冇左100萬

菊梓喬2253完係做乜鳩
又遲開場 又早收工
星夢仲要冇咁d租車錢

#後生仔傾下偈
肥圖諗住走u star路線
啊唔係 係yes校花校草先啱

fyy係試驗品

屌 唔記得佢係ustar
Fyy到此一遊 試後生仔水溫

今晚係Aar....Leon

Leon vs ph+股+豐

話今晚場show好睇嘅其實係咪未睇過演唱會

1）今日搞到咁都唔取消 PR又做得差

2）菊梓喬係2016唱作女新人 處女演唱會冇彈木結他 只係求其彈2下電結他 做唔番一開始原本嘅菊梓喬

3）無端端唱陪着你走又係做乜鳩

4）硬推新人真係好嘔心

5）嘉賓陣容係自己公司ph都係比面hana先去

6）遲開始 又早完場

7）紀念品差 第一次見整白衫 仲要係呢個時勢 同埋賣冷氣機而且眼見係fansclub管理紀念品檔

七大訴求 缺一不可！

釋放何哲圖 要求何哲圖親自出黎對話！
唔該垃圾星夢做好d啦屌

1 同意
2 電結先係真陳曉怡，木結係偽文青
3 買左版權俾 kayee, 用得唔好嘥
4 同意
5 ph 算係咁，但冇咩驚喜
6 Hana 得兩隻碟咋
唱晒都捱唔到咁夜啦
更何況夜晚唔知外面有咩危險，又book 定左旅遊巴
7 未見到實物，聽日去

btw
唔好同 joey concert 比啦
佢九十年代出道，有10幾年最女獎
點都勁過 hana 啦

差唔多9點先開始 11點前完喎一場舞台劇都長過佢 一套外國電影都會長過佢
唔同joey比都起碼唱到2315-2330啦

外面情況 星夢唔取消今日已經知肥圖唔會理你地班人嘅安全 況且pr同secure star一定知九龍灣場外安唔安全

旅遊巴星夢都係今日晏晝先book 根本就係一早預左場show 2300完先book 2300呢個時間 重點已經係遲左開場 咁book 2330都好合理啦

一場演唱會 3至3個半鐘係好合理
依家2個鐘都未必夠

最少都唱晒自己d歌先啦
太快完了

謝文欣幾正

Hana

唔通係盧冠廷

有冇人賣今日hana既演唱會飛呀？想去睇
380
tg: TWLE21

越嚟越有女人味
仲有啲波路

呢張相你見到菊姐對波咩

唱好今晚先

麻友雞

wa 3大天王

有黎明 即時廢曬hana

繼續努力

黎明真係正

我都係睇原振俠

想同會員娜有一天不想你(之前叫「黎天王」)say sorry

佢去左邊

咁啱我尋晚又係post呢首

同我argue完冇再入過來

我睇今晚，期待

hana 集中討論區 (32) - 你記得帶著和暖 一束光線 伴隨在身邊

樓主

咁快開定

可能有shiga做嘉賓

睇啦, 幾舊水, 做一日野/買場波咩都賺返

Come on baby 我都係睇今晚

得喇得喇你同樓主都係

一定會噓佢

星夢記得拍多啲concert台前幕後嘅嘢
可以擺喺啲MV度用

坤9你今晚黎既就唱百姓
唯一buy你呢首

今晚堅係佢

Oh....都好啦

credit: t.cwai

菊梓喬九展騷順利完成 緋聞男友張景淳冇影

歌手菊梓喬（Hana）在九展舉行一連兩場首次「只想與你在一起」個人演唱會，首場以一身高貴公主造型登場，甫出場就話開騷令她以為是發夢：「唔相信係事實，上台前仲叫工作人員打自己證實係真嘅。」

個唱嘉賓有同唱片公司的師弟古家峯（Johnny），兩人合唱了《欲言又止》，Hana表示：「呢首歌係同王浩信合唱嘅，一直未有機會唱Live，知道好多人想聽，所以就特登請師弟Johnny幫手完成心願。」另外一位嘉賓是周柏豪，Hana又說：「自己第一次做演唱會嘉賓就係柏豪一個內地演唱會，今次自己演唱會可以請返柏豪合唱《一事無成》，好開心。」

Hana一共有四個造型，包括公主、結他Rock妹Look，還有兩套平日甚少着的短裙造型，大騷長腿之餘 ，更大顯苦練而成的舞技，她說：「本身四肢唔係咁協調，平衡力又差，要喺短時間訓練跳舞，係好大嘅挑戰，多謝排舞師，同埋大家嘅支持。」

她為第一晚比較緊張忙亂而表抱歉，未有時間一一道謝打招呼：「真的感謝所有到場支持嘅朋友，希望大家都喜歡呢個演唱會，知道自己仲有好多不足嘅地方，睇到大家令人感動嘅燈海，明天會繼續努力。」而到場的圈中好友，包括連詩雅及傳因遭唱片公司「雪藏」、令該九展檔期由Hana頂替的胡鴻鈞，而曾傳緋聞的張景淳，自男方和呂慧儀傳拍拖，遭Hana「Unfollow」後，似乎友情不再，故未見張景淳捧場。

秦沛: 長腿呢? 長腿在哪

早到左
樓下有 pokemon 玩
仲有好多 cosplayer 同龍友

長同象你唔識分

pokemon masters?

我呢啲第1-3/4代偏好者都唔知近10年8年出咗d乜

呢度巴打去睇都係單機?

講呢啲
我個名

邊有人會睇hana

周圍貼晒精靈

留意緊邊個係菊男

唔使留意la

你有冇來

（無間道傻強 mode）:
當你見到有人睇緊 pokemon
手機上緊連登仲要係 hana post
嗰個就係菊男

睇完pkmn
個展唔係話真係咁大

左邊係兩個mk 妹，右邊係老夫老妻
都幾老尷
早知熄晒燈先遲入場

話唔定係2鐘頭前嘅事

梗係 睇兩晚咩

溝埋都得

有MK妹一齊坐仲想點

又係果條友

古?

yes

古+峰呢 part 好尷尬
出場冇掌聲

傳說中未流出mk相

男廁極速爆滿

無人識佢

屌你個改編既別再怕好撚正

竟然真係有廁田

握到手

無握到

又PH

PH真係完美男神

正 娛樂大家 踢走左hana 有雙一姐柏豪 方力

活多一歲?

次

下ph係tvb wo

陣間完show po rundown

今晚條黃色裙好似短咗

好似見到打底褲

象有咩睇

星6

1.飛蛾撲火
2.你就是天下
3.久別重逢
4.7碎
5.今天的我
6.慾言又止（with古家峯）
7.幸運兒（古家峯）
8.鋼鐵有淚
9.回到以前
10.別再怕
11.幸福之歌
12.心動
13.手中沙
14.陪著你走
15.一事無成（with柏豪）
16.傳聞（柏豪）
17.隆重登場
18.chotto等等
19.從未說起
20.心有不甘
21.只想與你再一起
22.但願人長久
23.忘記我自己
24.一輩子守候

同之前一樣次序

簽紙踢來我到，ok?

側田柏豪我男神

好正
但我個位好靜
同埋九展啲音響好閪，拆晒聲

btw 嘉賓有廁田+比比鳥真係抵睇

值回票價

我睇好柏豪今年抵叱吒男金

琴晚起碼我同樓豬冇到

合唱歌黎講呢首都算神曲
成晚係呢首我有跟住唱

別再怕 (rearranged) 有驚喜

擺明係敬軒 柏豪

親眼證明咗佢fan base有好一部份都係細路黎 (4-5歲到小學)

枝結他表示我未被utilized
我想代枝結他提出嚴正交涉

兩個嘉賓我都拍左片
有排丁
Hana 對住柏豪姣到出汁
今晚整gif

支結他冇聲

都冇駁線

唉條mk妹都係本性難移

書架同慳拿演唱會都係搵ph嘉賓

不嬲都係扮彈gala

無唱過既作品:
傻瓜裡的童話 & 下雨
聽雪落涙
為難自己
相信愛情
沒有你開始

臨尾一輩子守候，學咗譚校長唱錯歌詞

一個二個寫錯我男神個名咁唔尊重

我依家只有一個願望

希望我個名完咗show唔好放縱自己，學下師姐shiga時時訓練

聽雪落涙同沒有你開始最正都唔唱

你來咪唱囉

補Gif

打錯 係柏宇

no la
柏豪今年勝在敢言
拎硬男金

無歌

有, 最後召集
同埋男金好似投票就拎得

我最喜愛呀

個個係會場內 無咩代表性
叱吒男金個先係大會俾 一首一定唔掂

sor9記錯
自膠

真係好假

真係勁 首首都差不多

有咁老牛聲都開到演唱會

不完美，可接受，要改善

隆重登場其實唱得唔錯
chotto等等差啲

其實如果話首首出來都差唔多，點解唔問下作曲嗰個呢

完show上房扑野

等山岸拍相關既片滿足樓主

首次演唱會歌衫太密實? 菊梓喬：再開騷愈除愈多

菊梓喬(Hana)一連兩場演唱會正式落幕，並得到周柏豪為她擔任兩場的表演嘉賓；昨晚尾場二人不斷互送高帽。

不過跳舞環節中，Hana只是fing吓手腳、擺甫士多個動作，跳完兩首歌後，她說：「真係見暈，我是用生命去跳的！」臨近尾聲演唱《從未說起》時，Hana更是喊完又唱、唱完又喊，感動流淚的多謝所有幫過自己的人，並說：「我沒有放棄自己的夢想，多謝大家陪着我，前一晚首場發生了一些事，依然有這麼多人入場陪我，唔知點解我會有這份福氣，可以得到大家咁多的愛；由細到大我都覺得只得自己一個，多謝大家咁愛我、陪我追夢，我相信我可以去得更遠。」

受訪時，她大呼很開心、很感動、很感恩，有咁多人愛錫自己，因知道觀眾前一晚來捧場並不容易(受到觀塘至九龍灣有遊行活動影嚮)，也很擔心大家的安全。說到有投訴大會太遲宣布可退票；在旁的唱片公司高層何哲圖表示：「公司已立即作出應變措施，包括首場的門票可換今晚第2場，又或者選擇退票，而退票方法將會稍後公布；其實第一場也有9成入座率，所以暫時收到的消息是換場的門票有數十張，退票的有十多張。(有否考慮過取消？)因為九龍灣的事件發生得太突然和太快，原定遊行是下午4時完結的，我們一知道情況後，已隨即想出多項應變方法，包括安排車輛接載觀眾，但一切都需要時間。(有否因突變增加費用？)的確需要有些花費，但沒所謂，最重要是觀眾安全至上。」

問到Hana心情可受影響？她直言：「一定有，但上到台就一定要盡力的演出才對得起觀眾；而且我覺得今次的演唱會太完美，因有好朋友支持，其實我最初也擔心外傳指門票反應不理想，但不用多講，這兩晚已經證明一切，內心有許多的感謝，所以我都忍唔住喊。不過首次的演唱會，我自評表現是僅僅合格，唱歌和跳舞都尚有許多不足之處，不過我強調跳舞真的已盡了力，因為本身有手腳不協調的障礙，但知道大家希望看到，所以專誠去學。(可覺歌衫太密實？)我已經露了許多。(邊度呀？)手腳都露了出來、公主裙也很低胸 。(低胸？)今次始終是第一次，不能只得一條線，我應承大家，再開演唱會時，會隨著次數愈除愈多 。」

感謝祭

預告愈剝愈少 菊梓喬拆解開騷玩密實原因

歌手菊梓喬（Hana）舉行的首個個人演唱會嚟到尾場，完騷後受訪時，她表示感動是很多愛錫她的人。講到舞台造型密實？她笑言：「邊密實呀，都有露手臂露腳架。第一套公主裝上面近睇好低㗎。（唔覺喎！）你哋上網睇番啦。下次啦，唔通第一次就露條線（事業線）咩，慢慢啦，希望開到2、3、4 …次演唱會，就愈剝愈少啦。」

全部都鐘意
但佢去唱咁多古裝歌比細路聽

叫咗你來啦

定係唱個唔掂

中間

如果佢叫唔掂，咁我圖同星夢可以摺了

其實冇乜失誤上到高音，連登仔有去聽嘅已經一地眼鏡碎

係，我講緊公海稱呼佢垃圾歌手嗰啲呃like友

個公主look有啲似相澤南

有冇人見過菊姐細妹？

下次上台送花

ff中

細妹都超過三十歲，唔知靚唔靚

任何人見到柏豪同側田，麻煩幫手嘴啖佢哋，like this

小女子對佢哋衷心感謝無限感激

師弟你可能忙練功，得閒先補飛

credit: davidho0707

fc版

咁私密

80年代 juno

messi

睇到喊左

係咪我個名喊嗰陣

我見過

想偷我雞?

炸雞女王 陳曉怡

睇下咩叫真·最女

勁好遠

like this

梗係la

嘩歷史文物都搵到
原歌名好D其實

因為911而改名

蛋記明智之舉

畀hana嘅故事感動而嚟
但我畀側田嚟合唱感動而回

credit: hk01

新歌wo 我眼中

陳蕾 葉巧琳都有新
秦馨雯反而退左

比我都揀長腳蟹
有長腿有學歷又係港姐三甲

點解唔兩個

結過婚生過仔喎

做我男友就極力踩我
目的顯而易見

想多了

講事實 身高又輸 身材又輸 仲要多牙怪 肯含撚都唔敢放入口啦 一陣撚都咬撚埋點算

gay到

咁佢係正嘅

點解功夫妹咁正咁大波冇人捧

大波，

大波??????

智力無下限

唔肯接受陪訓掛

fact check

唔係咁做先上到位嘅

好耐啦

po尾又試嚴重污染

同埋我見到樓主

請指出邊啲唔係

夜晚貼又想引人打J

無線電視翡翠台 一個壞事做盡嘅電視台

李君妍

有其姊必有其妹

快啲推爆埋佢la

我都見到你

好淫

我阿妹正過我

阿妹有無多齒

我數學好差...數唔到有冇多

me笨女人來

po亂貼圖時間ing

3p

其實喱到係捧hana定踩hana 我間中有睇少少 都諗左好耐

唔關事
齋計呢首hana都唔係第一個採用

無呀 我見上面又踩hana身材又多齒症咁 究竟係咪fans 係咪hana討論區

哦
其實佢哋入得來，都知佢哋咩事㗎喇
周不時食咗誠實豆沙包講好話

或者咁講，當佢係自己友先會狂踩
因為自己友踩極都唔會壞

同埋呢度除咗shiga
貼其他女人相基本上都會獲得負皮
you know身體最誠實

呢啲先係女架嘛

傻啦

摩牙

歡迎加入狙擊既一分子
揭穿陳曉怡的西洋鏡

台上都姣仔姣到出水 私底下實追撚含

此花>殘菊花

連登人人都好似你咁狙擊就好了

我就一定係狙擊

我咩都畀你睇過哂啦